女性性愉悅問題:p

有冇絲打同我一樣diy摸豆都唔爽
最多腳板熱熱地（可能摸得唔夠溫柔
磨枕頭啊 花灑沖都冇乜feel
我上網查好似係陰蒂包皮過長
但係香港又冇見過女仔討論割包皮
又唔算病咗 睇婦產科有冇用
同埋都係20歲左右 冇睇過婦產科有少少怕羞
香港有冇邊到可以做 割陰蒂包皮
有嘅話大概幾錢
想搵同病相憐嘅絲打傾下

附上台灣蘋果圖

健康問題仲要卡通版 唔會bam㗎可

原來有咁既野
次次扑野都叫我唔好摸好敏感

幫我含就有feel 嫁啦

冇其他解決方案？
呢啲手術點都會有少少風險㗎啵

成粒切左

反出黎得唔得？

有無試過用玩具？

冇

咁細粒 唔係好反到
好似話越興奮 其他地方脹起 陰蒂頭越縮入去

我幫你 利申條脷rpm 8000

輕輕一推

試吓影張相上嚟研究吓

幅圖想點

摸豆豆你會點捽法
有無嘗試過睇下自己豆豆個樣係點

認真，你試下搵塊鏡照住黎摸下，睇睇個形狀係點先啦，然後對比下無碼av入面嘅女仔，睇睇係咪真係包皮過長先再諗睇唔睇醫生好

如果冇興奮正常都唔會突出嚟
你試下自己睇Av呀整到自己濕哂 再摸下
近尿道上小小有冇粒豆豆？但一定要興奮到一個點先會突 如果唔係都唔會話好突

有女人粒豆係唔敏感架，有d女人係好敏感。所以冇咩需要特別緊張。

如果你出面唔敏感多數入面會敏感，試下伸手指入去摷下。
利申：好多EX嘅敏感帶都好唔同

正常人係左邊
咁我一直都係右邊
不過反到應該唔使割
係摸嘅時候要一直扯開少少麻煩啲

唔該曬各位解惑

割wo唔怕咩

男仔割包皮唔係都好常見咩
見台灣有做呢啲 話唔痛
就算係 傷口都好細啫
反到唔割啦

好似好痛 又會痾尿到痛

反到既話
反出黎咪得

唔洗一定要割既我諗

你食撚錯藥？

女人陰蒂嘅神經元係男人龜頭嘅兩倍

唔敏感？咪玩啦

唔係個個女人都係同一個位敏感架，唔好淨係信科學數據啦

我真係遇過唔敏感//超敏感嘅人
有百樣人有咩咁出奇